# RETAIL API

Bienvenido a la API de retail.pogendata.com, esta API ha sido construida utilizando Python y FastAPI como tecnologías principales.

Esta documentación solo es concierne a la estructura y funcionamiento del proyecto, si busca la documentación de los endpoints puede ir a la sección de [documentación de endpoints](./endpoints_openapi.md) para obtener mas información (o a la [sección de autenticación](./aspectos.md#autenticación) para aprender sobre esta).